香港人日日等其他國家制裁中國

多撚餘，共產黨冇得同佢鬥